====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elles ont eu pour elles l ' étendue et elles n ' en ont rien fait) , c ' est que leur légèreté , l ' espacement qu ' elles manipulaient sont tissés d ' un espoir que toute cette archéologie ne peut que contrarier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

